{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천 리솜 포레스트&레스트리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00までです。 客室には最大2人まで超過入室できます。 当日の入室は22:00まで可能ですが、22:00以降に入室するにはフロントまで事前に連絡してください。 ご両親と一緒に6歳以下のお子様も宿泊可能で、追加料金は10,000ウォンです。 7歳未満は追加費用がありませんが、未申告の場合は1人当たり15,000ウォンの費用がかかります。 寝具の追加は最大追加人数を超えてはならず、歯ブラシ、歯磨き粉、個人衛生用品は提供されません。 朝食は大人44,000ウォン、小人22,000ウォン、幼児11,000ウォンです。 利用時間は07:30~11:00です。 「パノラマビュー」は先着順で割り当てられ、展望料は1泊当たり20,000ウォンです。 パノラマビューは森全体を眺望できるビューで、S30およびG40の一部です。 事前予約は受け付けておりません。 退室前にはキッチンの掃除とゴミの分別をお願いします。ゴミは出入り口の内側に集めておいてください。 駐車場とWi-Fiは無料で提供されており、付帯施設としては屋外プール、室内プール、サウナ、スパ、カラオケ、バーベキュー施設、コンビニ、流れ星カフェがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "客室には最大2人まで超過入室できます。"
        },
        {
            "question": "当日の入室は何時まで可能ですか？",
            "answer": "当日の入室は22:00まで可能ですが、22:00以降に入室するにはフロントまで事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "6歳以下のお子様は宿泊可能ですか？",
            "answer": "ご両親と一緒に6歳以下のお子様も宿泊可能で、追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "7歳未満のお子様は追加費用がかかりますか？",
            "answer": "7歳未満は追加費用がありませんが、未申告の場合は1人当たり15,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加は可能ですか？",
            "answer": "寝具の追加は最大追加人数を超えてはならず、歯ブラシ、歯磨き粉、個人衛生用品は提供されません。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食は大人44,000ウォン、小人22,000ウォン、幼児11,000ウォンです。利用時間は07:30~11:00です。"
        },
        {
            "question": "パノラマビューとは何ですか？",
            "answer": "「パノラマビュー」は森全体を眺望できるビューで、S30およびG40の一部です。先着順で割り当てられ、展望料は1泊当たり20,000ウォンです。事前予約は受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "退室前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室前にはキッチンの掃除とゴミの分別をお願いします。ゴミは出入り口の内側に集めておいてください。"
        },
        {
            "question": "提供されている付帯施設はありますか？",
            "answer": "駐車場とWi-Fiは無料で提供されており、付帯施設としては屋外プール、室内プール、サウナ、スパ、カラオケ、バーベキュー施設、コンビニ、流れ星カフェがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 502
    }
}